求推介 預算2000-3000蚊 入耳式耳機

本身用緊215 主要聽雜歌 用左四五年
舊舊地想換隻新 有無咩耳機推介？

315

灰黃鸝

點解會咁多人推輸耳.....
呢個價位我推薦HS1551
雜食易推

另外earsonics sm64都可以試下

咩黎

個款好似幾靚仔 想問知唔知邊求度有得買同試

想問知唔知邊度有得買同試

535會唔會好啲？

Atomic Floyd Super Darts Titanium

答埋上面問題

SM64我係喺星際music cafe買, 應該有得試
HS1551好多地方都應該有, 亦軒, lets go audio, r studio亦可能有
灰黃鸝係Oriolus嘅耳機, 喺dma應該有得試, 不過國貨

你可以check下網上邊度有賣, 通常大舖又有賣嘅話就會有得試

Shure除咗215叫做物有所值, 其他都唔太得(除咗隻KSE, 行靜電, 一皮以上)

215...啲評價插到飛起咁劑

好詳細唔該你

Oriolus Forsteni 灰黃鸝

1501 al 都推薦 呢排減價 2000 頭
不過低頻比起 iron man隻色咁多，不過性格比高，易推

呢隻已經好難搵到了

走去試左hs1551 ，仲新出左隻1695ti ，又試埋仙女座線色果隻，好難決定到

有錢就買仙女座啦，一係試下ls200/fw1800/final make1,唔係旗艦就唔好考慮hybrid
shure啲耳機唔推介
利申:se215>im03>仙女座>Solaris se

無記錯Andromeda都要四五千, 如果唔轉budget就唔諗啦. 逐步逐步升先玩得耐架

1695ti我未試過就唔知, 不過睇普遍review, andromeda就可能日後要換條提升低頻嘅線. 睇你想點玩.

三千都可以買個耳罩玩架

係 因為一上就上到6-7千 有啲難決定怕上到6-7千 又會再上

用緊AKG N40覺得ok